尋日荃新天地都算係咁

明明咁近戰線都無關門
到班黑警放TG,捉人
就叫手足快啲入室內，鎖門

愉景同荃廣呢啲垃圾商場就唔知驚乜撚
好快就鎖哂門
愉景仲要連福來邨條橋個門口都鎖埋

今晚入去瘋狂 shopping

寫感謝信俾前線staff
但係唔好寫到咁明顯佢點做
大老細實炸型

信和紅撚到

唔好害人

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

係紅
但係我講既係事實

無錯
所以我選擇尋日當面多謝有關保安
好人生仔有屎忽

仲有葵廣 好彩有開 有一堆手足係荃灣跑過去葵芳都唔知點撚樣算 新都會落撚哂閘

瘋狂買衫

放左兩次啲狗入去喎

荃新天地啲保安唔係好藍架咩 上次坐入去 佢地行過啤住哂